有冇CHING出街一定搽防曬？

一定要

用開邊隻

Bior呢
50g個隻 唔會痴笠笠
用咗佢4年lu

我都係用呢隻

呢隻正呀 又平又好用
就算返工室內我都要搽

室內都搽 CHING係咪白過張紙

室內都要搽㗎 燈光都有影響
細個成日出街玩 曬黑晒 唔想再黑先搽

其實日日搽會唔會好傷皮膚
Prefer出街擔遮算

之前睇過資料 室內人造光好似無uv

ME呢排 防曬+遮+帽

咁唔知啦 不過化妝品都有防曬 好難唔接觸到

Ching你會化妝？

我絲 日日都化

those who used sunscreen daily were 24% less likely to show increased signs of aging, researchers found.

呢排見個朋友35歲扮25溝學生妹

有感而發